著緊一個人

成個世界好似俾你控制住咁
你一句半句 我都好敏感
想知道我係你心入面係咩地位
感覺啲情緒起跌係自己拎嚟煩
自己諗多咗啦 你都唔知同唔覺
有冇人可以教我點樣唔好再諗

點解會反埋面嘅 我都驚我而家係煩住佢 但我好想同佢傾計見面

無所謂的，跟住自己個心做

我個心好想搵佢 但搵得太多驚煩住佢

煩囉 有乜所謂姐

又真係好似冇所謂 早啲面對好過自己拎嚟煩